<resources>
    <string name="app_name">Tik, Tik</string>
    <string name="accessibility_service_label">Tik, Tik</string>
    <string name="accessibility_service_label_gesture">Tik, Tik\'s toegankelijkheidsdienst</string>
    <string name="accessibility_service_description">Tik, Tik\'s toegankelijkheidsdienst\n\n<b>Let op: er worden geen appgegevens verzameld - deze dienst wordt alleen gebruikt om de herkenningsdienst op de achtergrond uit te voeren zodat tikken altijd worden herkend.</b></string>
    <string name="accessibility_service_description_gesture">Tik, Tik\'s gebarentoegankelijkheidsdienst. \n\n<b>Je hoeft dit niet in te schakelen, tenzij de app anders aangeeft. Deze dienst is slechts bedoeld voor een handjevol acties.</b>\n\n<b>Let op: er worden geen appgegevens verzameld - deze dienst wordt alleen gebruikt om de gebarendienst op de achtergrond uit te voeren zodat gebaren altijd worden herkend.\n\nDit is een aparte dienst omdat Android nu eenmaal zo werkt en apps zich aanpassen als er een gebaar kan worden uitgevoerd. Voorbeeld: als deze dienst is ingeschakeld, verbergt Chrome de Omnibar niet tijdens het scrollen.</b></string>
    <string name="toast_no_action_selected">Je hebt geen actie gekozen</string>
    <string name="launch_accessibility">Toegankelijkheidsinstellingen openen</string>
    <string name="setting_gesture">Gebaar</string>
    <string name="setting_gesture_desc">Pas de manier waarop dit gebaar werkt aan.</string>
    <string name="setting_actions">Acties</string>
    <string name="setting_actions_double">Dubbeltikacties</string>
    <string name="setting_actions_triple">Driemaaltikacties</string>
    <string name="settings_actions_desc_double">Stel de acties in die moeten worden uitgevoerd als je dubbeltikt op de achterkant van je apparaat.</string>
    <string name="settings_actions_desc_triple">Stel de acties in die moeten worden uitgevoerd als je driemaal tikt op de achterkant van je apparaat.</string>
    <string name="setting_gates">Uitsluiten</string>
    <string name="setting_gates_desc">Stel in in welke situaties het gebaar moet worden genegeerd.</string>
    <string name="setting_feedback">Feedback</string>
    <string name="setting_feedback_desc">Stel in hoe het apparaat moet melden dat je een gebaar hebt uitgevoerd.</string>
    <string name="setting_gesture_model">Apparaatgrootte</string>
    <string name="setting_gesture_model_desc">Pas de grootte-instellingen aan bij het kiezen van een gebarenset.</string>
    <string name="setting_feedback_vibrate">Trillen</string>
    <string name="setting_feedback_vibrate_desc">Tril eenmaal bij het herkennen van een gebaar en het uitvoeren van de bijbehorende actie.</string>
    <string name="setting_feedback_wake">Apparaat ontwaken</string>
    <string name="setting_feedback_wake_desc">Ontwaak het apparaat als het scherm uit is (let op: dit botst met acties die het scherm uitzetten!).</string>

    <string-array name="device_model_keys">
        <item>Erg groot</item>
        <item>Gemiddeld</item>
        <item>Erg klein</item>
    </string-array>

    <!-- Gates -->
    <string name="gate_charging_state">Opladen</string>
    <string name="gate_charging_state_desc">Houdt gebaren tegen die worden uitgevoerd tijdens het inpluggen van de oplaadkabel (max. een halve seconde).</string>
    <string name="gate_charging_state_desc_when">Wordt alleen uitgevoerd direct nadat de oplaadkabel in het apparaat is gestoken (max. een halve seconde).</string>
    <string name="gate_telephony_activity">Tijdens bellen</string>
    <string name="gate_telephony_activity_desc">Houdt gebaren tegen die worden uitgevoerd als je in gesprek bent. Let op: dit werkt alleen bij reguliere oproepen en niet bij voipdiensten als WhatsApp.</string>
    <string name="gate_telephony_activity_desc_when">Wordt alleen uitgevoerd als je in gesprek bent.</string>
    <string name="gate_usb_state">USB-apparaat</string>
    <string name="gate_usb_state_desc">Houdt gebaren tegen die worden uitgevoerd tijdens het aankoppelen van een usb-apparaat (max. een halve seconde).</string>
    <string name="gate_usb_state_desc_when">Wordt alleen uitgevoerd als er een usb-apparaat wordt aangekoppeld (max. een halve seconde).</string>
    <string name="gate_camera_visibility">Camera</string>
    <string name="gate_camera_visibility_desc">Houdt gebaren tegen tijdens het gebruik van een camera-app. Let op: hierdoor werkt de actie 'Camera openen' niet meer.</string>
    <string name="gate_camera_visibility_desc_when">Wordt alleen uitgevoerd als er een camera-app geopend is.</string>
    <string name="gate_power_state">Scherm uit</string>
    <string name="gate_power_state_desc">Houdt gebaren tegen als het scherm is uitgezet.</string>
    <string name="gate_power_state_desc_when">Wordt alleen uitgevoerd als het scherm is uitgezet.</string>
    <string name="gate_power_state_inverse">Scherm aan</string>
    <string name="gate_power_state_inverse_desc">Houdt gebaren tegen als het scherm aan is.</string>
    <string name="gate_power_state_inverse_desc_when">Wordt alleen uitgevoerd als het scherm aan is.</string>
    <string name="gate_app_showing">Geopende app</string>
    <string name="gate_app_showing_desc">Houdt gebaren tegen als er een app in beeld staat.</string>
    <string name="gate_app_showing_desc_when">Wordt alleen uitgevoerd als er een app in beeld staat.</string>
    <string name="gate_app_showing_desc_formatted">Houdt gebaren tegen als er een %1s in beeld staat.</string>
    <string name="action_launch_camera">Camera openen</string>
    <string name="action_launch_camera_desc">Open de standaard camera-app. Deze actie wordt overgeslagen als er al een camera-app geopend is.</string>
    <string name="action_home">Startscherm</string>
    <string name="action_home_desc">Bootst een druk op de startschermknop (rondje, huisje) na.</string>
    <string name="action_back">Terug</string>
    <string name="action_back_desc">Bootst een druk op de terugknop na.</string>
    <string name="action_recents">Geopende apps</string>
    <string name="action_recents_desc">Opent het overzicht met geopende apps. Op sommige apparaten kan dit, op het overzicht, tevens worden gebruikt om over te schakelen naar de eerste achtergrondapp.</string>
    <string name="action_notifications">Meldingen tonen</string>
    <string name="action_notifications_desc">Trekt de meldingsbalk omlaag. Op sommige apparaten kan dit tevens worden gebruikt om de meldingsbalk weer omhoog te schuiven.</string>
    <string name="action_quick_settings">Snelle instellingen</string>
    <string name="action_quick_settings_desc">Trekt de snelle instellingen omlaag. Op sommige apparaten kan dit tevens worden gebruikt om de snelle instellingen weer omhoog te schuiven.</string>
    <string name="action_screenshot">Schermfoto</string>
    <string name="action_screenshot_desc">Maakt een schermfoto met de standaard schermfoto-app.</string>
    <string name="action_lock_screen">Scherm vergrendelen</string>
    <string name="action_lock_screen_desc">Bootst een druk op de aan-/uitknop na.</string>
    <string name="action_power_dialog">Energiemenu</string>
    <string name="action_power_dialog_desc">Bootst lang ingedrukt houden van de aan-/uitknop na.</string>
    <string name="action_toggle_pause">Afspelen/Pauzeren</string>
    <string name="action_toggle_pause_desc">Pauzeert/Hervat de momenteel spelende muziek</string>
    <string name="action_previous">Vorige</string>
    <string name="action_previous_desc">Speelt het vorige nummer af</string>
    <string name="action_next">Volgende</string>
    <string name="action_next_desc">Speelt het volgende nummer af</string>
    <string name="fab_add_action">Actie toevoegen</string>
    <string name="fab_remove_action">Verwijderen</string>
    <string name="fab_remove_action_drop">Laat los om te verwijderen</string>
    <string name="add_action_category_launch">Openen</string>
    <string name="add_action_category_utilities">Hulpmiddelen</string>
    <string name="add_action_category_actions">Acties</string>
    <string name="add_action_category_advanced">Geavanceerd</string>
    <string name="action_flashlight">Zaklamp</string>
    <string name="action_flashlight_desc">Zet de zaklamp aan/uit. Deze actie werkt niet als de camera in gebruik is door een andere app.</string>
    <string name="action_launch_app">App openen</string>
    <string name="action_launch_app_desc">Open een app</string>
    <string name="action_launch_app_desc_formattable">Open %1s. Deze actie werkt niet als %1s al wordt uitgevoerd.</string>
    <string name="fab_add_gate">Uitsluiting toevoegen</string>
    <string name="add_gate_when">Vereiste toevoegen</string>
    <string name="add_gate_category_state">Status</string>
    <string name="add_gate_category_action">Actie</string>
    <string name="nothing_found">Niks gevonden</string>
    <string name="search">Zoeken</string>
    <string name="show_system_apps">Systeemapps tonen</string>
    <string name="select_an_app">Kies een app</string>
    <string name="setting_gesture_sensitivity">Gevoeligheid</string>
    <string name="setting_gesture_sensitivity_desc">Pas de gevoeligheid van het gebaar aan door aan te geven hoe veel druk moet worden gefilterd als \'ruis\'. Een lagere gevoeligheid leidt tot een moeilijker uitvoerbaar gebaar, maar een hogere gevoeligheid leidt tot ongewenste gebaren. Standaard staat de gevoeligheidsbalk precies in het midden.</string>
    <string name="help_action">Acties zijn taken die worden uitgevoerd als u dubbeltikt op de achterkant van het apparaat. Ze worden uitgevoeld op lijstvolgorde, dus van boven naar onder (alleen indien voldaan aan de vereisten).\nDruk voor meer informatie.</string>
    <string name="bs_help_action">Acties zijn taken die worden uitgevoerd als u dubbeltikt op de achterkant van het apparaat. Ze worden uitgevoeld op lijstvolgorde, dus van boven naar onder (alleen indien voldaan aan de vereisten). Als een actie kan worden uitgevoerd, dan wordt er geen verdere actie ondernomen. Echter, als dit niet kan (bijv. omdat de assistent van een 'Assistent openen'-actie reeds actief is of als niet aan de vereisten is voldaan), dan wordt de volgende actie op de lijst uitgevoerd, net zo lang totdat een actie is gelukt.</string>
    <string name="bs_help_action_title">Wat zijn acties?</string>
    <string name="bs_help_gate">Uitsluitingen zijn situaties waarin gebaren niet moeten worden herkend. Om een actie uit te voeren, moet er geen uitsluiting in de weg staan.\nAls bijv.het scherm is uitgezet en de uitsluiting \'Scherm uit'\ is ingeschakeld, dan wordt er geen actie uitgevoerd. Je kunt zo veel uitsluitingen toevoegen als je wilt en ze op elk gewenst moment aan- en uitzetten middels de schakelaars.</string>
    <string name="bs_help_gate_title">Wat zijn uitsluitingen?</string>
    <string name="help">Hulp</string>
    <string name="action_launch_assistant">Assistent openen</string>
    <string name="action_launch_assistant_desc">Opent de standaard assistentapp</string>
    <string name="action_launch_search">Zoekopdracht</string>
    <string name="action_launch_search_desc">Opent een Google Zoeken-zoekvak</string>
    <string name="action_tasker_event">Tasker-gebeurtenis</string>
    <string name="action_tasker_event_desc">Voert de Tasker-gebeutenisplug-in uit</string>

    <string name="accessibility_info_off">De toegankelijkheidsdienst is uitgeschakeld</string>
    <string name="accessibility_info_off_gesture">De gebarentoegankelijkheidsdienst is uitgeschakeld</string>
    <string name="accessibility_info_on_gesture">De gebarentoegankelijkheidsdienst is ingeschakeld, maar kan worden uitgeschakeld</string>
    <string name="accessibility_info_off_desc">Momenteel werkt het gebaar niet. Druk om in te schakelen.</string>
    <string name="accessibility_info_off_gesture_desc">Acties die interactie met het scherm vereisen, zoals aanrakingen en gebaren, werken momenteel niet. Druk om in te schakelen.</string>
    <string name="accessibility_info_on_gesture_desc">Als je problemen ervaart in bepaalde apps, zoals het niet meescrollen van Chrome\'s omnibar, schakel deze dienst dan uit.</string>
    <string name="accessibility_info_on">De toegankelijkheidsdienst is ingeschakeld</string>
    <string name="accessibility_info_on_desc_2">Deze dienst is nodig om gebaren te herkennen.</string>
    <string name="accessibility_info_toast">Kies \'Tik, Tik'\ op de toegankelijkheidsdienstlijst, zet de schakelaar om en keer terug naar Tik, Tik om verder te gaan</string>
    <string name="accessibility_info_toast_gesture">Kies \'Tik, Tik\'s gebaren toegankelijkheidndienst'\ op de toegankelijkheidsdienstlijst, zet de schakelaar om en keer terug naar Tik, Tik om verder te gaan</string>
    <string name="menu_beta">Deze app bevindt zich in het bètastadium. Druk voor meer informatie.</string>
    <string name="bs_beta">Deze app is momenteel in ontwikkeling en is vrijgegeven als bèta om getest te kunnen worden door meer gebruikers op meer apparaten. Als je een bug tegenkomt, meld deze dan als \'Issue'\ op GitHub. Als je een idee hebt, deel deze dan in het XDA-forumonderwerp of op GitHub.\n\nDank je wel voor je geduld tijdens deze ontwikkelingsfase.</string>
    <string name="bs_beta_title">Bèta</string>

    <string name="category_about">Over</string>
    <string name="about">%1s v%2s</string>
    <string name="about_summary">Gemaakt door Kieron Quinn / Quinny899 @ XDA\nMet dank aan de gemeenschap voor al haar bijdragen, waaronder: %1s</string>
    <string name="xda_thread">XDA-forumonderwerp</string>
    <string name="github">GitHub</string>
    <string name="libraries">Externe bibliotheken</string>
    <string name="donate">Doneren</string>
    <string name="twitter">Volg me op Twitter</string>
    <string name="tasker_config_label">Dubbeltikken op achterkant</string>
    <string name="action_tasker_task">Tasker-taak</string>
    <string name="action_tasker_task_desc">Voer een opgegeven Tasker-taak uit</string>
    <string name="action_tasker_task_desc_formatted">Voer een Tasker-taak (%1s) uit</string>
    <string name="action_tasker_event_toast">Tasker is niet geïnstalleerd of de geïnstalleerde versie wordt niet ondersteund</string>
    <string name="bs_tasker_content">Om een Tasker-taak uit te voeren zonder de gebeurtenisplug-in, dien je \'Externe toegang toestaan\' in te schakelen in Tasker\'s instellingen. Als je dat niet doet, wordt deze actie overgeslagen.</string>
    <string name="bs_tasker_title">Toestemming vereist</string>
    <string name="bs_tasker_negative">Later</string>
    <string name="bs_tasker_positive">Tasker-instellingen openen</string>
    <string name="picker_launch_camera">Camera openen</string>
    <string name="action_volume_panel">Volumepaneel tonen</string>
    <string name="action_volume_panel_desc">Toon het volumepaneel en zijn bediening</string>
    <string name="action_volume_up">Volume omhoog</string>
    <string name="action_volume_up_desc">Verhoog het volume van de huidige audiobron</string>
    <string name="action_volume_down">Volume omlaag</string>
    <string name="action_volume_down_desc">Verlaag het volume van de huidige audiobron</string>
    <string name="action_volume_toggle_mute">Dempen aan/uit</string>
    <string name="action_volume_toggle_mute_desc">Demp/Ontdemp de huidige audiobron</string>
    <string name="action_wake_device">Apparaat ontwaken</string>
    <string name="action_wake_device_desc">Ontwaak het apparaat als het scherm uit is. Dit heeft prioriteit boven de instelling in de feedbackinstellingen en wordt niet uitgevoerd als het scherm aan is of de uitsluiting \'Scherm uit\' is ingeschakeld.</string>
    <string name="actions_sound_profile">Ander geluidsprofiel</string>
    <string name="actions_sound_profile_desc">Schakel tussen de beschikbare geluidsprofielen: trillen, stil en geluid.</string>
    <string name="action_launch_shortcut">Snelkoppeling openen</string>
    <string name="action_launch_shortcut_desc">Open een snelkoppeling, zoals bijv. een specifieke Google Maps-route</string>
    <string name="action_launch_shortcut_desc_formattable">Open %1s (snelkoppeling naar de app)</string>
    <string name="action_launch_shortcut_toast">Deze snelkoppeling wordt momenteel niet ondersteund.</string>
    <string name="call_phone_permission_toast">Verleen Tik, Tik toegang tot je oproepen om deze actie te gebruiken. Dit kan in de sectie \'Rechten'\ in je apparaatinstellingen.</string>
    <string name="action_split_screen">Scherm splitsen</string>
    <string name="action_split_screen_desc">Schakel de splitsmodus voor de huidige app in/uit (werkt niet op het startscherm).</string>
    <string name="action_reachability">Bereikbaarheidsmodus</string>
    <string name="action_reachability_desc">Experimenteel: open een bereikbaarheidachtige modus door middel van de splitsmodus, met onderaan de huidige app en bovenaan niks. Let op: wellicht moet je de huidige app opnieuw starten na het in-/uitschakelen van deze modus.</string>
    <string name="reachability_left_handed_info">Houd het meldingspictogram ingedrukt om de positie te wijzigen</string>

    <!-- Sensitivity slider labels -->
    <string name="slider_sensitivity_very_low">Erg laag</string>
    <string name="slider_sensitivity_low">Laag</string>
    <string name="slider_sensitivity_normal">Normaal</string>
    <string name="slider_sensitivity_high">Hoog</string>
    <string name="slider_sensitivity_very_high">Erg hoog</string>

    <string name="setting_feedback_override_dnd">Trillen als niet storen is ingeschakeld</string>
    <string name="setting_feedback_override_dnd_desc">Tril altijd, ook als niet storen is ingeschakeld.</string>
    <string name="gate_keyboard_visibility">Geopend toetsenbord</string>
    <string name="gate_keyboard_visibility_desc">Houdt gebaren tegen als het toetsenbord geopend en in gebruik is. Let op: dit werkt mogelijk niet altijd als je niet continu aan het typen bent.</string>
    <string name="gate_keyboard_visibility_desc_when">Wordt alleen uitgevoerd als het toetsenbord geopend en in gebruik is. Let op: dit werkt mogelijk niet altijd als je niet continu aan het typen bent.</string>
    <string name="battery_optimisation">Accu-optimalisatie uitschakelen</string>
    <string name="battery_optimisation_desc">Dit helpt om Tik, Tik actief te houden (maar niet gegarandeerd - zie hieronder). Druk om uit te schakelen.</string>

    <string name="battery_and_optimisation">Accu en optimalisatie</string>
    <string name="battery_and_optimisation_desc">Informatie over waarom Tik, Tik accu verbruikt en mogelijk wordt afgesloten door je apparaat (en hoe dit op te lossen)</string>
    <string name="bs_battery_content">Tik, Tik gebruikt een achtergrondtoegankelijkheidsdienstom actief te blijven en altijd te \'zoeken\' naar tikken op de achterkant van je apparaat middels de versnellingsmeter and gyroscoop. Hierdoor is het verbruik van Tik, Tik iets hoger.\n\nIn dit vroege ontwikkelstadium is Tik, Tik nog niet volledig geoptimaliseerd. Mogelijk wordt dit in de toekomst beter, maar voorlopig moet je genoegen nemen met een iets hoger accuverbruik.\n\nDaarnaast zijn sommige fabrikantfirmwares, zoals MIUI en OneUI, aggressiever in het afbreken van achtergrondprocessen (inclusief toegankelijkheidsdiensten) dan Google aanbeveelt. Als Tik, Tik plotseling niet meer op de achtergrond werkt en je accu-optimalisatie hebt uitgeschakeld, probeer dan het volgende:\n• Houd de app vast in het geheugen (doorgaans via het overzicht met geopende apps)\n• Schakel alle andere accu-optimalisatie voor de app uit (dit is normaliter te vinden in Instellingen > Apps of Instellingen > Accu)\n• Schakel MIUI-optimalisatie uit in de ontwikkelaarsopties (alleen van toepassing op MIUI)\n• Stel accu-optimalisatie in op \'Niet optimaliseren\' in de appinformatie (alleen van toepassing op OnePlus)\n\nMeer informatie over het afbreken van het achtergrondproces en tips hieromtrent is te vinden op dontkillmyapp.com</string>
    <string name="bs_battery_positive">Ga naar dontkillmyapp.com</string>
    <string name="bs_battery_neutral">Accu-opties tonen</string>

    <string name="gate_orientation_landscape">Horizontale oriëntatie</string>
    <string name="gate_orientation_landscape_desc">Houdt gebaren tegen als je het apparaat horizontaal houdt.</string>
    <string name="gate_orientation_landscape_desc_when">Wordt alleen uitgevoerd als je het apparaat horizontaal houdt.</string>
    <string name="gate_orientation_portrait">Verticale oriëntatie</string>
    <string name="gate_orientation_portrait_desc">Houdt gebaren tegen als je het apparaat verticaal houdt.</string>
    <string name="gate_orientation_portrait_desc_when">Wordt alleen uitgevoerd als je het apparaat verticaal houdt.</string>
    <string name="gate_table">Tafel</string>
    <string name="gate_table_desc">Houdt gebaren tegen als je het apparaat plat neerlegt, bijv. op een tafel.</string>
    <string name="gate_table_desc_when">Wordt alleen uitgevoerd als je het apparaat plat neerlegt, bijv. op een tafel.</string>
    <string name="gate_pocket">Zak</string>
    <string name="gate_pocket_desc">Houdt gebaren tegen als de sensoren een object detecteren. Zo worden gebaren niet uitgevoerd als het apparaat in je zak zit op omgekeerd op tafel ligt.</string>
    <string name="gate_pocket_desc_when">Wordt alleen uitgevoerd als de sensoren een object detecteren, zoals je broekzak of de tafel (indien het apparaat omgekeerd ligt).</string>
    <string name="gate_headset_inverse">Geen headset</string>
    <string name="gate_headset_desc_inverse">Houdt gebaren tegen als er <b>geen</b> bedrade of draadloze headset verbonden is. Gebruik dit bij voorkeur i.c.m. de mediabediening om te voorkomen dat er muziek via de luidsprekers wordt afgespeeld.</string>
    <string name="gate_headset_desc_when_inverse">Wordt alleen uitgevoerd als er <b>geen</b> bedrade of draadloze headset verbonden is.</string>
    <string name="gate_headset">Headset</string>
    <string name="gate_headset_desc">Houdt gebaren tegen als er <b>een</b> bedrade of draadloze headset verbonden is.</string>
    <string name="gate_headset_desc_when">Wordt alleen uitgevoerd als er <b>een</b> bedrade of draadloze headset verbonden is.</string>
    <string name="item_action_when">Actie alleen uitvoeren als…</string>
    <string name="item_action_when_multiple">Actie alleen uitvoeren als (één van de)…</string>
    <string name="item_action_when_add_empty">Vereiste toevoegen…</string>
    <string name="item_action_when_add">Toevoegen…</string>
    <string name="item_action_blocked_info">Deze actie voorkomt dat andere acties hieronder worden uitgevoerd (deze actie wordt nooit overgeslagen).\nAls je wilt dat de acties hieronder wél worden uitgevoerd, dan dien je een vereiste toe te voegen of deze actie te verwijderen.</string>
    <string name="gate_music">Muziek</string>
    <string name="gate_music_inverse">Geen muziek</string>
    <string name="gate_music_desc">Houdt gebaren tegen als er muziek wordt afgespeeld.</string>
    <string name="gate_music_desc_when">Wordt alleen uitgevoerd als er muziek wordt afgespeeld.</string>
    <string name="gate_music_desc_when_inverse">Wordt alleen uitgevoerd als er geen muziek wordt afgespeeld.</string>
    <string name="gate_music_desc_inverse">Houdt gebaren tegen als er geen muziek wordt afgespeeld.</string>
    <string name="notification_policy_grant">Doorgaan</string>
    <string name="bs_notification_policy_content">Het aanpassen van de geluidsmodus vereist toegang tot de \'Niet storen\'-status. Verleen dit recht in de instellingen (druk hieronder), kies Tik, Tik en keer terug naar dit scherm.</string>
    <string name="tap_notification_title">Tik, Tik-dienst</string>
    <string name="tap_notification_content">Tik, Tik draait op de achtergrond. Druk om te verbergen.</string>
    <string name="tap_notification_channel_title">Achtergrondmelding</string>
    <string name="tap_notification_channel_description">Deze melding wordt gebruikt om Tik, Tik op de achtergrond te draaien als de optie om een aparte dienst te draaien is ingeschakeld.</string>
    <string name="setting_advanced">Geavanceerd</string>
    <string name="setting_advanced_desc">Geavanceerde instellingen en aanpassingen om onder meer de prestaties aan te passen</string>
    <string name="setting_advanced_split_service">Aparte diensten gebruiken</string>
    <string name="setting_advanced_split_service_desc">Met deze instelling wordt er een tweede dienst gestart die tezamen met de toegankelijkheidsdienst draait. Dit lijkt niet intuïtief, maar is het wél: de kans dat de appdienst wordt afgesloten op sommige apparaten is zo vele malen kleiner omdat het een voorgronddienst is. De andere dienst zorgt dan voor de herkenning en uitvoering van tikken. Mogelijk moet je na het inschakelen je apparaat opnieuw opstarten.</string>
    <string name="setting_advanced_warning">Experimenteel</string>
    <string name="setting_advanced_warning_desc">Deze instellingen zijn experimenteel en werken mogelijk niet op je apparaat of zorgen er voor dat Tik, Tik wordt afgesloten. Als dit gebeurt, schakel dan de instellingen <b>uit</b> en herstart je apparaat om de dienst opnieuw te starten.</string>
    <string name="switch_main">Gebaren inschakelen</string>
    <string name="setting_advanced_restart_service">Dienst automatisch herstarten</string>
    <string name="setting_advanced_restart_service_desc">Hierdoor wordt getracht de dienst één keer per uur opnieuw te starten. Als je de aparte dienst hebt ingeschakeld, dan wordt deze eveneens herstart. Let op: de toegankelijkheidsdienst kan <b>niet</b> automatisch worden herstart, dus als deze is afgebroken of uitgeschakeld, gebeurt er niets.</string>
    <string name="update_error">Fout tijdens controleren op updates</string>
    <string name="bs_update_download">Downloaden</string>
    <string name="bs_update_later">Herinner me later</string>
    <string name="bs_update_title">Update beschikbaar!</string>
    <string name="bs_update_content"><![CDATA[<h2>Er is een nieuwe versie beschikbaar</h2><br><b>Huidige versie:</b> %1s<br><b>Nieuwe versie:</b> %1s<br><b>Geüpdatet op:</b> %1s<br><b>Wijzigingslog:</b><br>%1s]]></string>
    <string name="tap_update_notification_channel_title">Updatemeldingen</string>
    <string name="tap_update_notification_channel_description">Meldingen die worden getoond bij het controleren op updates (eenmaal per dag)</string>
    <string name="tap_update_notification_title">Tik, Tik-update beschikbaar</string>
    <string name="tap_update_notification_content">Er is een update beschikbaar voor Tik, Tik (%1s naar %1s)</string>
    <string name="action_google_voice_access">Google-stemtoegang starten</string>
    <string name="action_google_voice_access_desc">Start de Google-stemtoegang-<b>toegankelijkheidsapp</b>, indien actief (dit is GEEN assistent of spraakgestuurd zoeken)</string>
    <string name="switch_triple">Driemaal tikken inschakelen</string>
    <string name="help_action_triple">Let op: als driemaal tikken is ingeschakeld, duurt het mogelijk langer voordat tweemaal tikken wordt herkend. Dit komt omdat er gewacht wordt op een mogelijke derde tik.</string>
    <string name="action_hamburger">Appmenu/Terug</string>
    <string name="action_hamburger_desc">Met deze actie wordt het appmenu (ook wel: hamburgermenu) geopend.\n<b>Belangrijke waarschuwing</b>: deze actie tikt <b>ALLES</b> aan dat zich op de menupositie bevindt (linksboven). Soms staat hier een terugknop en soms andere elementen, dus worden de resp. acties van die knoppen uitgevoerd. <b>Wees zeer terughoudend met het gebruik hiervan</b>. Overweeg dit te beperken middels driemaal tikken en app-voorwaarden.</string>
    <string name="action_accessibility_button">Toegankelijkheidsknop</string>
    <string name="action_accessibility_button_desc">Bootst een druk op de toegankelijkheidsknop na, wat kan worden gebruikt om diensten te starten, zoals \'Selecteer om uitgesproken te worden\'.</string>
    <string name="action_accessibility_button_chooser">Toegankelijkheidsknopkiezer</string>
    <string name="action_accessibility_button_chooser_desc">Toon het menu onder de toegankelijkheidsknop</string>
    <string name="action_accessibility_shortcut">Toegankelijkheidssnelkoppeling</string>
    <string name="action_accessibility_shortcut_desc">Start een toegankelijkheidssnelkoppeling. Zorg er voor dat Tik, Tik niet is ingesteld als toegankelijkheidsactie!</string>
    <string name="action_app_drawer">Appstarter</string>
    <string name="action_app_drawer_desc">Opent de lijst met geïnstalleerde apps van een <b>ondersteund startscherm</b>. Dit werkt alleen met startschermen gebaseerd op dat van Android 11.</string>
    <string name="tasker_config_label_triple">Driemaal tikken op achterkant</string>
    <string name="tasker_triple_tap">Driemaal tikken</string>
    <string name="tasker_description_double">Wordt uitgevoerd als de achterkant van het apparaat tweemaal wordt aangetikt</string>
    <string name="tasker_description_triple">Wordt uitgevoerd als de achterkant van het apparaat driemaal wordt aangetikt</string>
    <string name="actions_empty_state">Je hebt nog geen acties toegevoegd</string>
    <string name="gates_empty_state">Je hebt nog geen uitsluitingen toegevoegd</string>
    <string name="landing_title">Welkom bij Tik, Tik</string>
    <string name="landing_button_get_started">Aan de slag</string>
    <string name="landing_button_skip_setup">Instelhulp overslaan</string>

    <string name="setup_gesture_configuration_title">Gebaar</string>
    <string name="setup_gesture_configuration_listening">Tik, Tik luistert tijdelijk naar tweemaal en driemaal tikken. Tik nu tweemaal op de achterkant van je apparaat.</string>
    <string name="setup_gesture_configuration_listening_found">Het gebaar is herkend. Pas hieronder je voorkeuren aan en druk dan op \'Volgende\'.</string>
    <string name="setup_gesture_configuration_subtitle">Aanpassing</string>
    <string name="setup_gesture_configuration_adjustment_sensitivity_desc">Een lagere gevoeligheid leidt tot een moeilijker uitvoerbaar gebaar, maar een hogere gevoeligheid leidt tot ongewenste gebaren.</string>
    <string name="setup_gesture_configuration_adjustment_model_desc">Pas de grootte van het apparaat aan om tikken beter te herkennen. Huidig model: %1s</string>
    <string name="configuration_button_troubleshooting">Probleemoplossing</string>
    <string name="configuration_button_next">Volgende</string>
    <string name="configuration_button_finish">Afronden</string>
    <string name="bs_troubleshooting_title">Probleemoplossing</string>
    <string name="bs_troubleshooting_content">Als een gebaar niet werkt, dan vind je hier een paar tips waarmee je kunt proberen om het op te lossen:\n\n• Kies een andere apparaatgrootte. Tik, Tik probeert automatisch de beste grootte te kiezen, maar dat gaat wel eens verkeerd.\n\n• Pas de gevoeligheid aan. Sommige apparaten vereisen een hogere gevoeligheidsgraad.\n\n• Probeer op een andere plek te tikken. Sensoren zitten niet op elk apparaat op dezelfde plek, dus hoger, lager of in een hoek tikken kan helpen.\n\n• Tik iets harder. Een hardere tik wordt sneller herkend dan een zachtere. Houd je apparaat goed vast terwijl je dit doet.\n\n• Dubbeltik snel, maar niet té snel. Als je te langzaam tikt, wordt het niet herkend als dubbeltik (de tussenpoos is ongeveer een seconde).</string>
    <string name="setup_foss_info_title">Tik, Tik is gratis en open source</string>
    <string name="setup_foss_info_content"><![CDATA[Tik, Tik is gratis en zal dat ook altijd blijven. Tik, Tik is gebaseerd op opensource-onderdelen. De broncode kan worden ingezien en aangepast door iedereen in de <a href=\"https://kieronquinn.co.uk/redirect/TapTap/github\">GitHub-repo</a>. Officiële gratis downloads voor de app zijn <b>alleen</b> beschikbaar op <a href="https://kieronquinn.co.uk/redirect/TapTap/xda">XDA</a>, de <a href="https://kieronquinn.co.uk/redirect/TapTap/github">GitHub-repo</a> en <a href="https://kieronquinn.co.uk/redirect/TapTap/apkmirror">APKMirror</a>. De officiële app zal alijd updates aanbieden en downloaden van GitHub, meestal direct (dus zonder pagina te tonen).]]></string>
    <string name="setup_foss_info_warning">Installeer Tik, Tik alleen uit één van de officiële bronnen hierboven. <b>Als je de app uit een andere bron hebt gedownload, raden wij ten strengste aan deze te verwijderen en opnieuw te installeren middels één van bovenstaande links. </b>. Druk voor meer informatie.</string>
    <string name="setup_foss_info_bs_title">Waarschuwing</string>
    <string name="setup_foss_info_bs_content">Tik, Tik gebruikt een toegankelijkheidsdienst. Hierdoor heeft de app toestemming om automatisch acties op je apparaat uit te voeren. Sta dit niet noe als je de app niet vertrouwt. Om deze reden is Tik, Tik open source: iedereen kan de broncode bekijken en controleren op ongewenst gedrag.\n\nDit is echter geen garantie en niet van toepassing als je het apk-bestand gedownload hebt uit een onofficiële bron. Als je de app uit een onofficiële bron hebt gedownload, raden wij ten strengste aan deze te verwijderen en opnieuw te installeren uit één van de officiële.</string>
    <string name="setup_foss_info_content_lower">Als je Tik, Tik graag gebruikt en een donatie wilt doen, dan kan dat middels de link onderaan de instellingenpagina. Je gebruik en mond-tot-mondreclame worden gewaardeerd, ongeacht of je een donatie doet.</string>
    <string name="setup_accessibility_title">Toegankelijkheidsdienst inschakelen</string>
    <string name="setup_accessibility_content">Tik, Tik gebruikt een toegankelijkheidsdienst om op de achtergrond te draaien, te weten welke app actief is en om knopnabootsingen, acties en aanrakingen uit te voeren.</string>
    <string name="setup_accessibility_info_content">Tik, Tik verzamelt geen gegevens en voert niks uit op je apparaat zolang je geen gebaar uitvoert.</string>
    <string name="setup_accessibility_content_lower">Druk op bovenstaande knop,kies \'Tik, Tik\' uit de lijst en zet de schakelaar om.\n\nMogelijk moet je tweemaal op de terugknop drukken om terug te keren naar deze app.</string>
    <string name="setup_accessibility_button">Dienst inschakelen</string>
    <string name="setup_accessibility_button_enabled">Dienst is ingeschakeld</string>
    <string name="setup_battery_title">Accu-optimalisatie uitschakelen</string>
    <string name="setup_battery_content">Tik, Tik vereist dat je accu-optimalisatie uitschakelt om te voorkomen dat de dienst onverwachts wordt gestopt. De bijbehorende Android-instelling vind je hieronder, maar het kan zijn dat je op jóuw apparaat meer handelingen moet verrichten. Indien beschikbaar worden hiervoor knoppen getoond.</string>
    <string name="setup_battery_info_content">"Op apparaten met een ingebouwde versnellingsmeter voor ML (bijv. een Qualcomm Hexagon Tensor-versnellingsmeter) is het accuverbruik minimaal. Op andere apparaten kan het accuverbruik iets hoger zijn dan normaal."</string>
    <string name="setup_battery_button">Accu-optimalisatie uitschakelen</string>
    <string name="setup_battery_button_disabled">Accu-optimalisatie is uitgeschakeld</string>
    <string name="setup_battery_button_miui">MIUI-optimalisatie uitschakelen</string>
    <string name="setup_battery_button_miui_disabled">MIUI-optimalisatie is uitgeschakeld</string>
    <string name="setup_battery_button_miui_toast">Schakel MIUI-optimalisatie uit (onder 'Apps')</string>
    <string name="setup_battery_button_oem">Accu-instellingen openen</string>
    <string name="setup_battery_oem_info">Let op: de accuknop reageert niet op het uitschakelen van de optimalisatie. Als je dit al gedaan hebt, ga dan door.</string>
    <string name="setup_battery_button_oem_toast">De accu-activiteit kan niet worden gestart. Schakel optimalisatie handmatig uit.</string>
    <string name="bs_secondary_service_title">Tweede dienst vereist</string>
    <string name="bs_secondary_service_content">Deze actie vereist de tweede toegankelijkheidsdienst.\n\n<b/>Let op: de vormgeving en het gedrag van apps kan hierdoor veranderen. Een voorbeeld hiervan is Chrome\'s Omnibar die niet automatisch wordt verborgen tijdens het scrollen.</string>
    <string name="menu_setup_wizard">Instelhulp opnieuw doorlopen</string>
    <string name="modal_no_gyroscope_title">Incompatibel apparaat</string>
    <string name="modal_no_gyroscope_content">Je apparaat heeft niet de vereiste sensor (een gyroscoop) aan boord. Tik, Tik zal hierdoor nooit kunnen werken.</string>
    <string name="configuration_button_close">Sluiten</string>
    <string name="action_alt_tab">Overschakelen naar vorige app</string>
    <string name="action_alt_tab_desc">Schakel over naar de recentste app door het nabootsen van tweemaal drukken op de recente-appsknop (alleen op ondersteunde apparaten)</string>
    <string name="gate_lock_screen_showing">Actief vergrendelscherm</string>
    <string name="gate_lock_screen_showing_desc">Houdt gebaren tegen als het vergrendelscherm in beeld staat</string>
    <string name="gate_lock_screen_showing_desc_when">Wordt alleen uitgevoerd als het vergrendelscherm in beeld staat</string>
    <string name="gate_lock_screen_showing_inverse">Inactief vergrendelscherm</string>
    <string name="gate_lock_screen_showing_inverse_desc">Houdt gebaren tegen als het vergrendelscherm niet in beeld staat</string>
    <string name="gate_lock_screen_showing_inverse_desc_when">Wordt alleen uitgevoerd als het vergrendelscherm niet in beeld staat</string>
    <string name="bs_advanced_custom_sensitivity">Aangepaste gevoeligheid</string>
    <string name="bs_advanced_custom_sensitivity_negative">Annuleren</string>
    <string name="bs_advanced_custom_sensitivity_positive">Instellen</string>
    <string name="bs_advanced_custom_sensitivity_neutral">Standaardwaarde</string>
    <string name="setting_advanced_custom_sensitivity">Aangepaste gevoeligheid</string>
    <string name="setting_advanced_custom_sensitivity_desc">Stel een aangepaste gevoeligheidswaarde in voor het gebaar.\nLet op: gebruik deze instelling alleen als <b>geen</b> van de standaardwaarden werkt.</string>
    <string name="bs_advanced_custom_sensitivity_hint">Gevoeligheid</string>
    <string name="gate_alarm">Alarm/Tijdklok</string>
    <string name="gate_alarm_desc">Houdt gebaren tegen als het alarm of de tijdklok afgaat</string>
    <string name="gate_alarm_desc_when">Wordt alleen uitgevoerd als het alarm of de tijdklok afgaat</string>
    <string name="action_alarm_timer">Alarm/Tijdklok uitzetten</string>
    <string name="action_alarm_snooze">Alarm uitstellen</string>
    <string name="action_alarm_timer_desc">Zet een alarm of tijdklok uit als deze afgaat (werkt alleen i.c.m. ondersteunde klokapps)</string>
    <string name="action_alarm_snooze_desc">Stelt een alarm uit als het afgaat (werkt alleen i.c.m. ondersteunde klokapps)</string>

</resources>
